iPhone保養期內 換Mon方法係？

請問Apple官方呢度係咪真係228可以換mon？
我淨係裂咗出面一大條痕 冇傷及內臟

謝謝

你有買apple care + 就係
冇買就正價。

多謝999/1299

係
但好似人為損壞淨係可以換兩次（加價前）

你冇買apple care+咪係囉

睇你個款都冇買啦

唔係要比588咩

1088

999呀屌